點解咁多女人明知對方有老婆都受溝

點解咁多女人明知對方有老婆都受溝？

之後其他女人屌男人出軌

係人都鍾意比人錫

得到人地有嘅野

閪痕

點解咁多男人明知自己有老婆都溝其他女人？

大家都痕要磨擦下

比人溝有快感

閪女人
呢一刻所做嘅嘢
將來係要還
直到還清

玩下者
ｅａｓｙ ｃｏｍｅ ｅａｓｙ ｇｏ

佐佐木希老公就一個男人，偷食6,7個女人

咁咩性別比較多賤人?

男人有車有樓有事業

想直接變女主人

搶人老公超有快感

覺得最終會贏

老婆咁正... 都唔明白佢既

打份工姐

人妻都特別好鋤啦

不過其實呢句嘢都係講緊個男嘅有問題，有老婆仲出去溝女。人地受溝又係另一回事

D女仔癲起上黎咩都講得出，我唔介意你有老婆 唔會破壞你地既關係，但好快就會出手搞破壞。

因為女人就係賤種

證明自己有魅力
鐘意同人爭野玩
有挑戰性
征服感強

過來人, 條女一早都講明for fun only (佢都有男朋友)
到最後佢沉船差d搞散我頭家
係先天後天條件都不錯既情況下，我到依刻都唔信呢個世界有絕對專一既人

一隻手拍唔響，男女都有責任。
男人要新鮮感就唔使講，女既覺得男人有老婆/情人通常證明個男人有優點有吸引力，勾引到就證明自己都有價值。

...你偷食仲好意思咁講

人地唔受溝又點出軌？

點解男人明知對方有老公都要溝

無波

但佢可以周圍去溝女？
個責任唔係全世界喺第三者度，我唔係幫第三者講說話，但可能個男嘅隱瞞曬有冇老婆再去溝女

有冇老婆好難分咩？

而且許志安，前排tvb個2打6, 日本佐佐木希個老公全世界都知有老婆啦， 咪又係受溝

各取所需

呃飲呃食呃精液

男嘅有心瞞真係未必知，例始同事係好炒會講自己私人嘢。公眾人物又好難同普通人做比較嘅
利申 男人好仆街 明知人有老婆都做第三者都係仆街
不過我係講緊第三者可能唔知佢有老婆/女朋友，雖然都唔係冇責任去fc但都可能係個男漁翁撒網地周圍溝女搞到咁
所以可以再了解下成件事係點樣先？

Btw我明你會好嬲 但男嘅個責任我覺得係大啲

好少會講自己私人嘢打錯了

女人好鍾意同人鬥，搶得贏就證明自己比另一個女人優秀

如果有老婆， 男人一定有好多時間用係老婆度， 就算唔多， 大時大節實係家庭度， 相處落實知對方有冇老婆。

除非一齊時間唔長， 否則實知， 只有扮唔知

咁都係嘅 不過都唔知一齊咗幾耐？ 同埋又唔係個女人條蟲都唔知佢究竟係咪知

咪臭係

其實我都想問下 點解啲女人明知人有女朋友都要死纏爛打
真係第一次遇到啲鍾意搶人男朋友嘅人
處理件事嘅時候心情好複雜
不過其實我都知男嘅係一定有啲責任先可以令女嘅咁癲

睇錯受精

別人人妻特別好砌

有挑戰, 證明自己有魅力

一隻手掌拍唔響

好心有老婆仔女就唔好受啲臭雞啦

宣佈討論無意義
睇下何生
有錢分
乜都得
講黎都多餘
撚：女 我全部要曬
西：錢 我全部要曬

R痕姐

受溝睇錯左受精

點解啲正室淨係識怪二奶又唔識怪自己老公？
女人真係好奇怪

呢個真 明明兩個都賤
但有時第三者可能分分鐘唔知係人夫

樣本數係1, 仲要搵個極端既

鍾意就鍾意啦，佢有老婆又好有老公又好，係鍾意就係鍾意

到你大少少你就會睇慣嫁喇

仲好，唔駛我養

女既都可以明知人有老公都勾
男既就話貪新鮮, 但女方係搶人地個個
根本係睇人, 冇話邊個性別仆街d

許志安，前排tvb個2打6,

賭王幾個姨太啦

睇慣還睇慣啦。但點解要接受呢啲嘢係我身度發生？ 點解啲人有伴侶嘅時候唔可以專一啲？ 鍾意咗第二個可能好容易，我唔會話鍾意第二個係有問題，但係有伴侶嘅情況下鍾意第二個仲要有所行動嘅話咪係出軌。
你咁講係想合理化出軌？

其實都係比較唔到邊個仆街啲。但講責任有冇得比較？

算啦 唔好講性別啦 可能有啲女都偷食幾廿次嘅
講下邊個責任大啲好似實際啲

睇你咩質素嘅啫
大把女明知你老婆/女友都痴埋嚟啦

原始社會遺留落嚟嘅基因

雞

遠古年代 到古代 都係註定男人有三妻四妾 但係女人有幾個伴侶就係水性楊花

冇, 男同女一樣不負責任冇分別

你可以唔接受，但你亦唔應該控制人要受你呢套

人根本唔可能一世鍾意一個人

合唔合理，兩睇啦，我覺得好合理，你搵個覺得唔合理既一齊咪得

係嘅 咁樓主係咪都搵咗個唔同諗法嘅人一齊中咗伏？ 離開都未遲

人唔可能一世鍾意一個人 我當然同意
但我唔同嘅位係覺得拍拖/結婚係應該就算鍾意第個都唔好放棄原本個伴侶

鍾唔鍾意唔係你決定

各取所需

男人事業能力強 識令女人笑 已經令好多女落踏

根本全部人比哂現有嘅社會框架約束住
有老婆唔代表段感情好 感情唔好又可能有其他種種因素唔可以分開 咁可以點?
亦好似上面位巴打話齋 鐘意左就係鐘意左架啦 屌

呢個值得pin，男女一樣啫

因為受得溝既通常都唔係睇長遠發展，係睇短期既刺激感同埋新鮮感，所以咩人同返咩人一齊，合理

諗太多 呢個世界 冇報應
啲狗男女照樣風流快活

exact7ly

娶得老婆代表個男人有一定的能力。和有能力的人繁衍是天性吧。

出軌，源於唔心足

唔偷食既男人係冇吸引力既下賤畜生

瘦田無人耕

荀盤先有人肯嫁

好多道德淪亡既人